砌機求list (打機)

只係玩csgo , l4d. aoe2左右
同埋多數睇下動漫
筆直5000 左 右
可以唔洗SSD
砌大機同細機會唔會有分別？(功能？散熱)

殺殺殺殺殺殺殺

9400f+b360m mortar/bazooka+ddr4 2666/3000mhz cl16 ram 8gbx2+1660+550w psu+case up to u
ssd點解唔洗？自己有？如果冇強烈建議要落 2019年喇
散熱大箱>中箱>細箱
過熱會令你cpu/display card降頻=性能下降

做乜鳩

我覺得用hdd平d掛
有無埋箱既介紹？if大機

2019仲有人為咗慳幾百唔用ssd 坐完監嚟？
自己去youtube 睇下開機/load game ssd vs hdd
平咪p7/p8

太耐無砌，對上個部5-6年砌，都死左半年依你個？list，再加p8 大約幾錢左右？

講漏左，唔屌AMD

Intel Core i5 9400F Box $1,180
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz X 2 $558
MSI GTX 1660 AERO ITX 6G OC $1,770
Toshiba 3.5" SATA HDD 1TB Toshiba 1TB (DT01ACA100) $279
Antec NX550 $379
ASUS PRIME H310M-K R2.0 $385
Sharkoon VS4 $230
Kingston SSDNow A400 Series 240GB Kingston A400 240GB $245

$5026

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,195

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

2 x G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$690

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,137

用1660會去到5千尾 冇問題就自己改返1660
570玩你講嗰D game夠做 真係唔想用a卡又想5k頭就要用i3

法x

ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 359

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1185

G.SKILL 8GB DDR4 Value Series F4-2666C19S-8GNT DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram HK$ 280 x 2

ANTEC/安鈦克 VSK3000B-U3 (黑色)USB3.0 Micro ATX Tower Case HK$ 219

Inno3D GeForce GTX1660 Twin X2 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 HK$ 1770

MSI 微星 B360M BAZOOKA B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B HK$ 540

HIKVISION 480GB C100 Series HS-SSD-C100 / 480G 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm HK$ 368

總數: HK$ 5001

其實有咩問題？出正都砌會唔會差好遠？

都得
法x d蘇州屎太得人驚臨近暑假一提，d打手必定落足力發癲

刁巴
唔駛追擊不死斬巴
佢唔係打手黎
佢法奧飛馬兩邊都有用

咁岩見到咪提下

法奧飛馬都有出過問題
我又覺得追擊好無謂
與其不停追擊
不如叫人係自己學同砌

我自己邊個平就邊到買
砌list就睇邊個個網好用 宜家法奧個網幾正咪用 唔洗再cap圖
遲下應該兩邊都出哂 俾人揀 廢時話我打手

珍寶飛馬法奧
間間執最平
之後自己砌

臨近暑假博洗底r返d 買氣

出件唔出網咪得，佢鐘意去邊就去邊，成日都有人問完list拎條list落腦場，結果咩都冇，俾人改嗮

岩啊

Btw join total war3kingdom?